聽日就支爆？！

救命...睇完呢條片會以為聽日就支爆！

3:32
由權威消息知到，你有錢係一毫子都不能拎出支那（中國），除左買醫學用品…因為，蟈家…奇實醫學用品唔係好多錢，但係就係無錢買；就係無錢買，個外匯緊張到咁...

呢張圖好多人見過用過，奇實原圖係我做的！

又比燒山燈中？